人大咗就發現承諾好唔可信

當初吹到天花龍鳳 講到實牙實齒都好
到頭來咪又係話走就走 咩所謂嘅承諾仲有咩用
人真係變得好快 到底點解會咁？

屌我啱啱都係咁

只是那個人的問題，願你下次識到一個好人

明明話唔會走,始終都係走左

祝你會搵到個真心真意嘅

不了,已經再冇心機

宵夜都咁多選擇 更何況係男朋友

我睇承諾好重 所以唔會亂許下承諾

我暫時都冇再拍拖嘅打算 好冇安全感

要搵到個岩嘅好難嫁

好地地食開廚師沙律

發現咗人大承諾就好唔可信

因為人都係善變的

所以無論對住邊個都唔好下巴輕輕

都係大個咗就明白
人係會變
每一分每一秒都變緊

承諾當下可能係真心
但真心敵不過時間

甚麼承諾都只是謊言，人到最後只會為自己著想，嘥鳩氣啦

好心淡 好想信人 但唔敢再信

分咗手之後 諗返起啲承諾就好心痛
之後有機會拍拖都唔會再信

Promise me no promises

散左一個月一諗返起岩岩一齊啲承諾。
真係心諗，男人要追你個陣真係咩撚都講得出。
完全冇諗過佢黎手就掉個下係幾傷人。
利申藍絲

分咗手唔通又繼續兌現承諾咩
承諾喺分開嗰刻已經唔存在兌現力

我話過會佢生日後求婚
分開咗幾年我亦照求
只會被人覺痴漢而非痴情

利申 最後有求

本身覺得巴打好犀利好清醒
見到最後一句
好心酸

係你自己笨撚柒姐 怪咩人 死傻仔

要走的總要離開

女人都可以啊
其實唔關性別事
係人決心分手嗰下 就已經忘記所有啦

Totally agger
又係佢追我 但掉低我嗰個又係佢
一分手 之前講過嘅承諾就忘記得一乾二淨
可能佢好快又會同第二個咁講
但我就仲喺度回想佢講過嘅嘢
就嚟癡線

明明話下星期整曲奇我食
最後等足差唔多一年都無得食

黎明講過 信任何人最多信7成 因為promise個下係可能冇錯好可信 但時間會改變一個人 個promise係日後仲會唔會變就睇個個人會唔會對個promise 負責了。

女人善變 當初講到幾刻骨銘心又點 係唔愛你 話散就散 負責任既男人 就算感情淡左 都會對promise 負責任 想同你慢慢升番溫

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐?
唔係承諾唔可信 係你選擇相信一啲唔守承諾既人
但忽略哂一群信守諾言既人

佢愛我時話無論咩事都會撐住我，最後背叛我、中傷我嗰個咪又係佢

係佢令到我對人冇哂信心

可以兌現既，先係承諾

女人可以變得好快

我講既全部兌現哂
點解你講既承諾一個都唔遵守

絲打

為左佢練告白氣球
由唔識彈結他去到識彈
到頭來都冇機會彈

當初講到組織家庭 小朋友叫咩名都諗埋
最後一句性格不合 感覺不對就GG左
得我以為一切都係真實
結果只有我活係童話既幻想入面

係愛情上如果你自己都有打破過承諾，咁又有乜好傷春悲秋

利申：冇背棄過承諾

我第一個承諾就係錫到佢燶錫到佢傻 咩都以佢為首
結果

I know that feel
我18 前男友29
佢成日掛係嘴邊話過幾年一定要娶我 以為佢年紀唔細真係好想組織家庭
但突然就話淡左講分手 我真係勁傷心
非gay,男絲

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

原來當我自己係度諗
將來要同佢去邊，點樣可以同佢長長久久既時候
佢就諗緊點樣同我分開

完全明白 隔晚就夢見佢一次 連自己都唔見埋

以為自己開post

點解要咁對我
令我死撚咗條心算啦

加油呀
我都努力緊死心

唔明點解要咁對我
大家都有情緒病
佢咁hurt我好咩

對住佢我好努力咁兌現每一個承諾
但我就係兌現唔到唔會鍾意翻你既承諾
對唔住

承諾只是垃圾

只係感情變左質

唔識得珍惜 對佢嘅好都當係理所當然
做唔到嘅就唔好講啦 我真係會信嫁

一天生根本都不可以愛死身邊的一個